根据该规则，作为测量的结果，状态跳转到相关属性具有明确定义值的状态之一。无人关注时的薛定谔猫——第89期：黑暗面|丹尼尔·苏达斯基| 2020年8月26日|鹦鹉螺
服装当然不像传统运动服装那样受到重视，尽管其客观上具有积极的属性，如透气性和机动性。赞美冒险礼服| Alison Van Houten | 2020年8月22日|户外在线
花点时间在Google My business中进行研究，查看您的业务类别的可用属性，只需花点时间搜索您的竞争对手，看看他们是如何适应的。2020年下半年的SEO：五个搜索机会立即行动| Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎观察
使用此属性，您不必为每个国家/地区创建单独的提要来控制哪些产品显示在何处。谷歌通过国家（金妮·马文，2020年8月12日，搜索引擎领域）更容易控制购物广告
例如，我在Bing中检查的URL显示了缺少元语言标记和缺少图像的alt属性的问题。Bing的新URL检查工具：它做什么以及为什么使用它| Barry Schwartz | 2020年7月30日|搜索引擎土地
我们把他的成功或失败归因于他是否拥有某种特殊的调味汁。民主党人的中期表现焦虑|迈克尔·托马斯基| 2014年10月31日|每日野兽
当然，南希有“鱼离开水”的说法，但这一属性通常定义了派珀。橙色是新的野草：跨越第八维度的延吉·科汉历险记|艾米丽郡里奇·戈尔茨坦| 2014年8月18日|每日野兽
另一方面，他保留了让人想起其他前基金会成员的特征。弗兰克·谢弗，信仰上帝的无神论者|尼克·塔博尔| 2014年8月3日|每日野兽
我们不认为一个人在所有人都在服役时服役有什么特别的优点。真正的阵亡将士纪念日：奥利弗·温德尔·霍姆斯向重要的美国纪念日致敬|马尔科姆·琼斯| 2014年5月26日|每日野兽
军方官员将这一上升归因于鼓励更多受害者站出来报告袭击的计划。空军指控前告密者谎报强奸案|雅各布·西格尔| 2014年5月1日|每日野兽
元帅们倾向于把他们的耻辱归咎于伯蒂埃的恶意，而不是拿破仑的脾气。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
这是因为钾盐的腐蚀性比碘重结晶时略强。注释和查询，编号177，1853年3月19日|各种
他们把这部分归因于他们优良的土壤，部分归因于丰富的鸟类和黄色夹克。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
起初，地质学家倾向于将所有山体褶皱现象归因于地球的逐渐冷却。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
把道格拉斯缺乏“目标的力量”归咎于他，就是错过了他职业生涯的全部意义。罗伯特国王布鲁斯·A·F·穆里森